有冇機會主動吸納變節警

如題